[PS4] Monster Hunter World [132] 數學天才永續130

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

集會所冧巴

我見到有人想搶1001搶唔到

輕鬆freeride 1001

搶唔到1001做唔到數學大師

數學大師唔打？

笑4

成班白金係到串人

2格唔打啦？

有冇人有歷戰米奇

唔打住 要做家務了

有冇巴打一齊打鬥技瘡火龍

配大兇大劍 好配好多 唔洗配匠5

笑死

大兇龍大劍 客制全攻？

CODE

有冇歷戰米奇

???小隊集會所4樓

130劉明

又BIN C

屌你on9
個陷阱放完唔見咗
垃圾驚 有bug

有冇高手可以幫新手過歷戰奇撚

我都見到
垃圾game

好悶 有冇巴打侵埋我玩

笑撚死

奶媽片手有咩技必備

廣域5 耳塞5 快吃3
食菇3 但諗緊落lv1or2都夠
減怯1 怕比自己友打
毒3 因為用毒片

體力回復up廣唔廣域到？

片手post無人理

咩集會

咩係米奇

浮空

哦

熊貓呢

入咗

兩日都食白果

整容改運

呢到都係得兩個巴打有玩

櫻火大細都差

廣域唔到

食菇 lv3冇乜必要，除非你想幫弓隊友食強走/自隊十粒秘藥

如果想全support可以考慮加埋道具使用強化3

然後擺達人&回復煙會耐啲

7uwxZ7CCWfvf

問下數學大師

來緊

真儲3 最後一下打717 更新後唔知上唔上到900

人呢

Thanks

仲有冇人？

會心打柱？

我都有玩，但好少拎出嚟

係咪有兩個???小隊集會

3if2u3r7ZQWW

石仔係咪上左岸

55

開場

白金左，但會玩

屌..個save唔知做咩
在monster hunter world 下戴完成前無法以這個保存資料遊玩...
但係down完啦wor

我3次製攻擊高你少少

識唔識睇大細米奇

Ok

7uwxZ7CCWfvf

歷戰奇撚

你重安mhw?

又嚟

有佛陀一個都夠做喇

係啊..屌做乜撚啊...

真係唔識，幫你搵下片

食菇真係燒菇燒得好快

我2次攻 一次會心

有眼唔識泰山

諗緊集中係咪必要

大佬巴係咪有四金爆鎚

你地用咩裝？

唔明顯 係動作快d

Lv1食菇就夠 lv3得鬼爆（強走）分享到
風茄秘藥係冇得些牙
我隻奶媽片用麻 插3粒麻珠加化合衣
基本每場最少麻2次騎一次 講緊5分內戰鬥
暈就無謂 組隊暈值太高

係會咁 好似要等一排先得 利申試過

搞掂了 嚇死 btw繼續黑角? 我岩先重裝就係想睇下個集會 會唔會入得翻

唔係加強蓄力同強蓄咋咩?

屌原來係739 時機抓得唔準就降左717

耐衝我都冇插 自己盡量避開隊友輸出點
始終咁砌唔夠其他人高 讓個位出嚟俾人打
自己又多個位插其他珠

我差浮空咋

街場有5格慘爪同炎王
一個都搶唔到

幾時打咗臭雞㗎

米奇係浮空？

我淨係識睇大

佛巴好勁

要啦，allin or nothing

慘狗通2又幾痛

雖然我唔想認
但實測完真係

大凶龍大劍 大力過屎套大劍小小

我差大同細

咁屎套劍 正式收皮

唔玩住

咩裝

唔係掛

有無位可頂?

請問我要砌咩裝

我決定係打到大金黑角之前殺晒d黑角

巴哈一早有人試過
打柱同打龍個傷會唔同
高rage武唔知點解打龍高傷啲

Hi 我差大米奇

太刀你可以刷齊一set juno裝先

呢到有位ching殺左差唔多250隻 未計中間殺完走果啲

因為屍套把野有龍屬
而木柱肉質同屬性吸收都而家都係不明

我唔信邪

開左

打柱係柴刀大力d
柴刀配無屬字面傷害高
但屍套有龍屬

垃圾裝

土砂大劍呢

召喚石子

我自己執毛咋

第時要配集中真係頭痛

配匠5配集中會冇左好多輸出技

但大兇唔洗配匠5 易配好多 同出到既技多d

雖然我鐘意屎套劍多d

除非新龍出新裝岩大劍用
如果唔係如無意外 改版後大凶會 大超屎套

隻蠻顎大隻到同活動個隻有得比
我做你唔係爭大掛

巴打我地D閃光彈要射準D

新個把大劍好似勁高攻 淨係-10%會心

要細
見到都知冇望

係 我晒咗好多粒

耳塞=WEAK

打唔打其他？

有無人打50鬥技

有冇冇耳塞裝share

我 打隻雀

有冇人入黎試試佢

齊哂？

？？？集會？

大金？

大劍唔用耳塞點跟

Code

好，你係邊

係

？？？小隊 集會等 打埋隻juno黎

3p4s8srpRTxc

你地入曬我就走了

等埋!

Thanks alvin同其他兩位巴打
岩岩果隻係咪大金？

newbie 有大金可唔可以叫埋

我唔識睇 冇刷大細金

打完話我知係咪大金

啱啱出
肥仔打唔打 但要同我打埋隻爆鱗

新大劍 唔知有冇wow
有興趣自己睇 冇玩大劍

join

肩系膊頭

太刀跳起身斬落去嗰招要點出？

may i join

真蓄緊典肩撞牙Ching

r2 三角

大銀

R2 + 三角形

sad

街場真係信唔過

對斬斧有d性趣

跟

sad 繼續打黑角?

練氣槽要有白刃以上

由奇係一貓個d

Save左先

其實一貓都幾難打

一貓響度叫人都淆淆地

幾時add我入小隊

Full joe

巴打仲打唔打？

Jor

前提係你把刀至少要有白色氣刃先可以用氣刃兜割

更新細銀

仲有冇飛雷龍團

7uwxZ7CCWfvf

歷戰奇撚
新手求carry

Sad 我識識地睇 唔啱就quit?

我屌 又大銀

諗緊用埋防性

有細銀？ 打咗咁耐一隻細銀都未見過

其實見到一貓d歷古任係咪應該唔接del左佢

擴3洗歷古 強化零件裝咩好

我去bug下珠先

冇 姐係更新咗細size姐

差大雷狗 但係冇哂歷戰任

今晚？有冇加名片

更新size

有冇人試過重置任務係營合野係咪改到怪size

我記得我個陣係腳爭同個人差唔多高就係細金

ok 唔該晒

會 基本上冇變大
如果冇變姐係你個見個隻已經係最大size

咁呢隻可以睇岩先打

會變大*

我次次返完屋企個size都冇變 明明都任務歸來咗

有冇搵野度清楚? 好難完全唔變size

我開始相信要2金調查任先會出大金

係咪有黑角場

你要咩怪

等等我

巴打你角龍盾斧用咩裝？

有冇刷珠擴3團

一陣再打

刷咩？

冇人幫你？

Hr30up，想要挑戰珠

有任我即join

我真係好多任
仲要係打完執腳印又出 永續

4金爆槌兩人任
大金點睇

有冇人netvigator成日斷？

等你

Gogogo

入唔返個集會

我即打！！！

我都有執 但係係出返其集怪既任

得好多3格

4金爆槌3感嘆
次數3

呢個任有櫻火
我幫你殺埋佢

出硬

我差11隻 大毒妖 大泥魚 細土砂

3樣都有 轉頭開

你識睇？

下位最好唔好食藥，狂出輸

有一個巴打
再加兩個街場
不過都係衰左

我係咁出普通任

ok 再戰

有冇人刷黑角or馬仔大細金

Sup黎講 奶媽麻片係咪好過麻雙？
食菇1高耳廣5廣強3快吃3剛刃 仲有咩出

仲有冇

我

你地有冇識睇大細

即出左土砂細金

我算知 不過唔太準

code?

？？？ 你要 ？

你再唔得既話今晚幫你

屌呀咁撚大隻都冇金

尋晚有巴打貼大細金個日本網係咩

唔識 滅族

痴撚線

我要呀.....

要 毒妖同櫻火 順便搭單

仲存唔存在呀

而家開

仲有好多 好似有歷

你去？
你去我開任俾肥仔

但係見唔到嘅

我放陷 有六個

我冇出剛刃

唔知架 不過我未離開個地圖

咁你去開咗先啦

Sor呀 巴打

9衝

thx

肥b呢

你係咪識睇

Save左未

Ys

save咗喇

係唔係3if2u嗰個

25歲巴, 爆鎚仲有冇位?

我要刷黑角大金
有冇code

終極大閪任

Ben爺，我打多場休息，差唔多食飯

想join

好

想加

呢個任我會sl
唔洗擔心

果陣執黑角腳印執到天昏地暗都未見過

想咸了

而家4金兩人任嚟 轉頭開4人

我要龍玉

full 未 想join

仲有冇位

出4粒爆槌玉 爆槌玉沒撚用

龍玉死去打魚喇

我想更新大金

多謝佛爺carry

呢邊土砂 都有龍玉

幾時開

點解果時打左250隻黑角龍 係咁汁都見唔到呢個任

殺埋隔離隻泥魚再多一粒

幫緊個死肥仔睇老鼠

呢個仲要唔係我執黑角執出嚟

250隻

幫人打達人煙出左黑角大金

白金解鎖任

跟機

肥b去咗邊
消失咗嘅

大銀岩賊

睇完 全部細銀size

咁閪係咪必出

黑角係咁多隻普通龍中最怕
250隻咁癲 點跟呀

上水了

四金都冇 點解會咁

歷戰就係 上位冇乜嘢姐

又出3粒爆槌玉

要讀書架嘛

有冇試下合野

返據點合仲有用嘅咩

0貓 兩人 15分 四金都可以冇大金

你差爆槌？

Yes 同埋大狗

打狗先不如
唔想要爆槌玉 沒撚用

Let's go 要打狗好耐

你個任幾多次 隻隻一樣

4紫慘瓜-2
？？？小隊

5次囉 開埋第二個俾你喇

真係細金

土沙？

邊個偷入嚟

係呀 既打個任出第二次細金

留位plz

記得捕獲任 記得斷尾

愈來愈細

可唔可以一齊join打大細金

係咪齊土沙大細金

秒入囇了

咪好囉 你要細金

有啦

諗住出高耳菇1廣5快吃3剛刃匠2麻強3
匠2白斬防彈刀 打王前剛刃 諗緊洗唔洗用速磨 定係出埋菇3幫人食強走

仲未有大

之前sf5任又唔打
我之前有得開 宜家完咗

？？？小隊，有可能大金奇撚，想試下自已入

想試既自己入

試下買幾次野

咩活動都冇打 掛住刷珠

有冇刷珠小隊有位

我都係

莉葉巴打唔見咗

我好多歷 放心

開緊機

有無人有野刷下

Hi桐谷爺

係咪真係隻隻都咁細

冇一隻過人

me

如果係咁不如插心眼 仲慳返匠同剛刃個位
剛刃得一分鐘 你為奶為麻騎控場 其實真心唔需要理白唔白斬藍斬

我全部冇出

係咪adam 個場？

大閪馬都無人要

係咪刷緊浮空大細

yes 佢係adam

刷緊大

仲有無人入

可否跟隊

大馬有冇人試

試下接任之前狂合野

以為有大金

死閪狗

我地係nb睇緊
你可以等我地睇完先
鍾意嘅都可以跟肥仔睇

推
疑似大馬金 ？？？ 團 adam場

入左

圖？

屌 不如改撚左做 mhw約戰啦 你老母個post得約戰無野睇

咁你想睇乜撚

有咩幫到你

其實不嬲都係約戰區黎

我可以呀 感謝巴打

睇你班小圈子收皮囉

笑咗 個game 日日更新？ 想睇攻略去巴哈囉

就架啦就架啦

咁死左？

我都想睇下你老母同你把口係咪好似你id咁

嗯

你老母做雞都無人睇啦

笑死埋右

試下賣幾次野 keep住喎

死埋上

其實在座有無人識呢位巴打?
一入黎就係度吠

mhw都開左差唔多2個月 要傾乜都傾哂啦

我識你老母 上次見到佢比人輪屌

屌大銀

唔係大金

對唔住我契弟有唐氏

又有好心巴打幫諗po頭名
數學大師睇來可以休休息

下次數步數, 由斜坡行落黎46步大金

屌你神精病就咪出來啦

就係46步

大金juno

試下再開

btw 幻獸是如此仆街都會有大隻版

乾乾淨淨46步即跳崖都唔係

咁都要抽

有呀

可能數少左半步

仲有位巴打是咪唔打？

coming

Sorry 番左據點

呢日幾兩日見黎見去都係47步幾

唔好殺 捉 想要玉

金卷算啦

有無人鬥技?

其實想問好耐
有舊肉果set貼圖係點有？

我搵到有再通知大家

冇心眼珠

用左2日清曬7 8 星

整快捷鍵對話設定果度

Dlc,要買
Btw,_ _ _:芒亨芒亨，芒亨芒亨！

差3古龍同奇撚

要一開波買貴板/加錢先有 全熟肉表情

間唔中就有狗入嚟吠兩吠

梳

屌驚依啲野，你有買有玩就可以入嚟吹水嫁啦，自己杯自己再屌人小圈子

咁就由佢啦 蓄力跳劈唔係唔會彈刀架咩?

嗰個我表哥嚟 佢有精神病 周不時出嚟發癲

有冇裝備list望下 想抄考

都話左個post改名做吹水區
Btw點解又中文化出面又攻略網又砌裝網 仲想睇咩攻略

慘爪龍 我正式屌撚爆你

唔會彈 但個招主要打騎值
麻值洗得少

唔打慘狗住
食飯先

打兩左場雌火，一場細金一場大金，兩場都出左玉，呆左

慘瓜玉好有用

巴打小心 呢度好危險

d玉多到唔撚想要

最多就係慘爪

我慘玉都多到唔想要

歷慘瓜-1
？？？小隊

唔緊要 沙漠5子一早齊雌火大細 雌火玉冇乜用

唔開任啦

冇隻有機

我要佢大金

咁多場一粒玉都冇

我都係 打打下出埋茸好同解放

同上

:屌你都有晒攻略網同砌裝網啦，你班仆街仲係到傾乜撚呀，收皮啦屌你老母

原來要買 咁冇野啦

我以為個個都有添
我係買deluxe 版

你用任務歸來？

yes ar
想重置？

點連法先洗得多麻值？上網見d連招教學都係得3 4hit

點

歸來算 keep住賣野？

合嘢囉 係賣咩

買左數位428 手痕俾多11x買套甲

咁keep住合

唔知點解成日覺得大銀既比係小地圖睇係會大隻d

係咪有人要刷浮空？ 我有4格歷

比大金我啦 唔想要超心珠喇

蝕到

Hi

我一個巴打要打？

3紫歷慘瓜-1沒人打？

繼續合 依加同人水平咁高啦

你唔係去打4格咩

試埋先

你打浮空叫我

氣球有無細

又細左

我差大冇睇過細喎

我去打四格先

達巴喺到嗎？

有無大細金團？

真係走？呢隻好大喎

唔係last咩

比蚊咬到好撚炆 唔打住

比我點蚊香先

隻蚊大金？

唔記得邊一集有d蚊好撚大隻

終極大閪任開團喇
識睇優先

留名 axxxhunter

巴打可以幫我一齊刷juno嗎？

come 1個位only ???
逐個逐個嚟

求曲

你要大定細 ？

俾我食埋個飯 8點半搵你

梳 職業病 第一句就問人係咪大細金

禾白金了
sl開俾你地only

感謝你 我驚我830都要食飯

大金騷鳥

留位

留俾人啦 我唔要啦

我要細呀 如果開咗隻大會浪費咗

noname係咪要咁 come

浮空開左 自入

覺得好細先叫我入啦

第160隻狗了

排細金黑角

唔識睇
就算有都俾唔到你
個人就算走咗個位都唔會空出嚟

點跟

捉到第一次白雞之後成日都撞到
當初搵左幾日

唔識睇又白金到

大同細都係痴人

而家我得閒想搵多兩隻塞滿間屋都冇

你開左？

開ed
你識睇？

唔識

唔係小隊入唔入得

去哂2個小隊都唔見任

入嚟先
著隱衣 我睇ok大就殺喇

入左了

有巴打入左

想問下個導引係咪會由lv3 reset去lv 1?

吓 我見你係個集會到啵

你係mansui?
介唔介意遲啲先
noname巴留咗名先

你唔打一排會跌

你按option有得踢人走

我知 廢事喇

似細

著隱衣

原來係咁

對比隔離兩隻好細

唔打住

ok

俾大蚊咬？

好似冇大小金？

比我拎煙頭燒死左了

入唔入得呀

慘狗 浮空 骨 火龍 毒鳥 蠻
有冇人要

要

土沙 角龍 黑角 風漂 櫻火

?

你唔洗load返save?

冇哂先load
load完都唔會出返一樣size

呢隻好似細隻左

yes

我呢家先打到HR 49, 有咩打?

過左歷戰撚馬之後青歷古刷珠

細金我都冇

浮空無任了

休息下先刷 on99

其實係咪打咩怪先有勁珠..啱啱打完冥燈龍
D珠全部都係咪耐X珠 搵粒有用GE都冇

你升到hr50先啦

呢隻應該有細金喇下話

細金

刷珠當然唔好打冥燈
打hr30 hr50嘅歷戰任

我load返先

我要讓位定幫我刷埋大金？

係咪有人想浮空？
我有個4格的

睇埋大金喇幫你

有無人想試大閪馬
？？？小隊

閪任果然屈機

來

我白金左會拎反四金火魚任俾巴打刷
雖然得反一次 要不停sl

好似有小金黑角

你數啱腳步？
就咁睇圖唔似係

好似再大隻d

而家仲爭7金

多左半步好似

飛雷係咪無人打了？

弱小招徠就得隻細 我要打大呀

我未有大飛仔

有冇巴打可以俾返個 ??? 集會所Code出黎?

咁我唔delete個任

啲終極閪任點先會有

仲有？

白金先有

晏d返屋企打 要細

去咗食飯 走了

是但啦
我可以等到活動任先玩既

撚馬係指: 麒麟?

係咪跟哂下面條LINK 咁做就可以?

其實主要目的係咩, 我唔係好明

4格歷戰黎，我夜d開
我搵左大毒妖先

呢個似唔似有大金

差大 不過等下先再打

hk01
歷戰調查既報酬格唔係金銀銅 係紫色 會出珠

岩岩自己打左黑角大金, 仲有2場有冇人要?

要細金

想問下巴打有冇試過大陸網個數步法刷大細金 堅唔堅

步數最準 只有數錯步

巴打食完飯啦？

之後都會大？

準 勁準

雌火步數唔準

我不能接受又係大銀

Leafa 有無？

因為歷戰古龍先可以出英雄石（同靚珠）
而加歷戰古龍調查任就要執歷戰古龍的腳印所開到
麒麟就係係比較多腳印執的古龍
所以上面d人推薦執麒麟
不過你都係過左49個主線任先
之後連機執下腳印先
大致上就係咁

應該係大銀

唔係金

我都要大毒妖

如果巴打攰就唔好睇啦

完啦

其實大金同細金係隔離
個任打到大金都大機會出細金

睇左兩日juno仲未出6.5步

陣間要果時搵我喇

Sorry 俾你食左兩次咋糊

好大機會係條友描述錯步數, 始終純文字溝通冇片睇

有大金

係咪

我唔好意思先真

我搵馬仔真係搵到任都冇得俾搵

邊隻

黑角齊哂 thx

睇嚟我隻眼又準返

到我未
差大

白金觀察眼

偉大嘅閪任

識睇大細既巴好痴線 玩左幾耐

幾時幫我睇馬仔

ok 等我睇下最後一場係咪先
唔係就load先返

馬仔我都想要

Thx 刷左幾日

馬仔我冇哂閪任

juno我數過一隻大既係
佢行落黎果陣6.5步 行返上去果陣7-7.5步
巴打最好數清楚數哂2次

琴晚同岩岩成個下晝都keep住有睇
最多都係大銀size

黑角閪任仲有冇 差大金

其實多數都係參考返人地d網既方法黎睇

同埋呢到啲人嘅經驗

慢慢 無限
逐個逐個嚟

其實大部分怪都係睇腳眼...留意多d就知

有冇code

有冇巴打刷緊馬仔大細金

我幫緊第二個 你去打其他先

adam 巴打搵緊

我去跑步先希望唔係跑步其間出啦

你地玩到咩階段先走刷大細 我一直都係隨緣

440 小時

通常都刷哂自己想要既珠

無野做就刷

唔知係咪細金 我返去調下睇下出唔出到大

白金盃得返大細金未拎就會有衝動去刷

岩岩adam打完馬仔有冇出大細金

女神

屌調完仲細咗
今次應該真係細金
游日巴好慘

咩龍

黑角

感動

岩岩我轉左一個任就出左
但睇落比上一隻大銀一樣，所以無叫到大家
對唔住一一巴打，sorry 桐谷巴

仲有無

有冇黑角大金？

I come

下個到你喇
個任係咁出細size

冇咁多位 你地等下先喇

大金求留位

有無要毒妖鳥 試下我個任仲有無

要大毒姓

我要 開緊驚

我出過幾場大金益班巴打

宜家一個二個上晒岸唔識人

我要

你係邊間房

大毒妖

你一唔係度我就開左4隻大/細金

一上hr100就清曬所有任
差鬥技大細金應該爆機

爭幾多隻

得番一次任

係咪隻角掂唔到石就係細金

要離開少少

btw 巴打 in-game id 係咩

我頭先個隻差得仲多啲 不過都可以試
利申個任隻隻都係你呢個size

sunny

我要細金呀

而家差7隻
炎王大 麒麟細 爆麟大
熔岩魚大 泥魚大 骨槌大 痺龍大

我都爭7隻喎

真。細金
遊日巴你真係好撚慘 出過幾隻了

係咪可以幫我打？

同我個隻差咁遠

可以 打到10點我做野

細金係好離罩

巴打試埋呢3場都冇我食飯先
一陣你ok我俾返你入

Ok thx

巴打你咩機
點解我pro機加場主仲load得慢過你

呢隻都有機會
最大細金

而家開 得主線 冇調查

我ok啦

仲可唔可以join呀巴打

Pro機換左ssd

有冇飛雷滅族圖

團

cls

冇位

你食完飯
見完大細
大先叫我入
比其他要細既巴打

ok 求其俾個集會code我
我應該有啲調查淨

更新細金骨

個西任好勁

多咗0

巴打code

屌我係咁打錯

？？？小隊

無追post
？？？係咪

而家先150 睇黎有排

你係newbie 咁我過黎

個曲應該冇錯但我彈error 我重開驚試試

見到

我又係差7隻

有無人打雙爆刷大細金

有update?

我得2次
同埋有多隻架兩

爆鎚？

冇

Yes

雙爆大

希望出大

10點15開機

會出大細金咩

岩岩出左個歐洲閪任
歷飛仔+歷蠻+普通毒妖

5紫2貓2人

有冇

大金
Thx 巴打

連唔到 應該又係NAT問題
你試下入黎 7bfRZZJsNyEa

你一開始仲喊

真係唔知

非洲人打歐洲任

最多銀 我以為雙爆係爆鱗同爆鎚

我等緊大金

大金仲有冇？

有冇巴打要大骨？高到用雙刀打唔到條尾
上一場出咗最細骨
唔介意食白果可以入

之前咁上下打左幾隻都係大銀
神閪任
必出大細

其實我都好似差大金爆鱗 又係打左幾日

呢隻毒妖鳥係最細既大金

我，曲？

我好似冇入個個小隊

入左?

我食返先
一陣都係我自己睇
我識睇了
廢事要細出大 要大出細 冇咗個機會

飯

非洲偏遠部落人

比code我ok?

可以了

上面

有冇人刷哂馬仔

屌你老母雙刀死韓狗 成場唔撚放閃 我打晒咁濟 臨完場踢鳩我 呢啲真係要加psn屌佢老母

入緊 thx

15分鐘2金黑角 40%細金

入唔到間房

Apollo巴一入打死咗

Sorry 巴打

對唔住

真係最大骨 風它都更新

你入咗集會未
入定等我

我都更新咗 2200.23cm

狗都更新 ？

佢咩撚事？

你 Carry 都踢咁閪

狗冇 呢個任最細同最大連住出

入咗自己睇撚到無晒任

1587.05
2200.23
最大最細連住出 骨槌

應該細浮空黎 試下合下野再接任

點解你地咁多呢啲任

係細空？

做咩走左

接多次？

我成個瑚台地就係係細氣球

2金1銀1銅 5次任
2感嘆

頭先叫你stay

我去save上傳檔先

如果係細空有機會刷出大空

土砂/角龍/飛雷/蠻惡有冇團

唔知佢 本身捉得 我放左陷阱 佢一野炸開左我就踢埋 真係燥撚左

Apolo一入衝去打死咗

你差大咩

有土砂蠻惡任 打？

飛雷+1

飛雷蠻惡
不過2人

我唔差啊
但個任得1次

冇米奇

全部都大月

我識睇大

你係咪差大？

踢左唔係姐係斷網咁咋咩？

最後一隻

無呀屌你

加psn問候佢 再放上韓仔討論區

而加接

留比我啦

斬斧 E家邊把最強

等我一陣

咪玩垃圾武la 笛棍仲好玩過佢

想問有冇歷古／歷戰團一齊打下嘢？

覺唔覺儲力斬要有1.5倍攻先有儲既價值

你想打咪比你 得返幾次

無野做可以幫手打下 有有團

更新變神器WO

咪玩垃圾武la 片手仲好玩過佢

都係2人 蠻惡就3格5場 2格5場

而加睇係咪大
唔係就走？

3格炎王3次 join?

黑角大金
邊個要
???小隊

棍更新堅係爽

跳上去唔扣時間

諗起都扯扯地

條氣唔撚順

Room

有有大金？

更新咩
btw 岩岩用柴劍打爆鱗920傷

有人刷馬仔大細金可唔可以call me

我俾你先 你頭先有留名 你叫咩

似似地

等佢accept就屌撚柒佢

練定等22號

kiwi

我都想john

真係似細金

???小隊唔見你個任wor..

等巴打room no.

我宜家個隻同你個隻直接一樣
唔知係咪

似大金 ？？？小隊 入

係細金

Apollo

點解我要去左跑步

到咗未 到咗我開返個位

你係咩房 我係???剩係見到鋼龍任

唔係救人/條龍飛起/唔俾佢走區都冇必要閃
雖然滅盡我都唔建議閃 唔俾佢飛撲甩啲黑刺好麻煩
與其搏佢盲左亂打打你唔中 不如學下點避招
佢盲左亂衝亂撞我地又要追佢九條街

唔緊要

時也命也

個天唔俾我咁快白金

你去第二個巴打到喇 我個到full了

自從班老屎忽走左之後
好多新朋友加入

大家好我係新手十六夜

我見到參加人數1/1，好似入唔到

我想跟

我14hr

疑似大慘瓜

唔介意白果可入

入 開返了

有無code? 我入???得一個人&鋼龍任

係咪冇人要

大毒,馬,炎

我大金黑仔王依家刷下

yes 到我地00後發威了

咁高點跟

好 受教了

我仲以為得我一個00後
太好了

我願意用7粒攻擊豬換我未有既豬

龍神請接受我願望

大慘瓜沒人要？walking妹？

大毒同大細馬都要

我 黎緊 等我

隻骨好似又係大金

要細毒

C套來ge?

我命犯天煞孤星 無金終老 孤獨一生

等我白金左幫你打嚦咕大細

Pw係咩

sor 我本身見冇人 諗住自己打一場等住先
下場你開返炎王

adam 巴,你係搵個任出大馬
歷戰??

等埋

大狗大骨

係啊，4格

笑咗 又大銀

西柚奶巴在？ 我就回家了

頂 比人搶咗

sor 我讓返俾你

反正我唔急白金

巴打打緊？

我地個隻都大銀？

JoelEmbiid
快d入返

終於有大金，thx巴打

睇多下都冇我自己刷返啦

鋼龍大金幾時出

我出咗任了

JoelEmbiid

快d入返

我同上面巴打個size一樣㗎喎
點解我地有大金佢地得大銀

小隊仲有無位 被踢鳥

你個任勁d

請問活動任兩隻爆鎚易唔易出大細金

adam 巴你岩岩大馬係咩任出

自由出唔出

大金大銀差少少

個天唔鍾意我

你地唔入我捉㗎啦

應該唔易 因為唔係救濟 但上位始終有機會會出大細金

應該有但唔易

你幾時救濟我

佛陀打鬥技？

有機

呢隻唔多似啵ching

睇返你同我打個隻
同我之前隻大銀差50幾

一定要過石

隻角要長過柱

勁 真係大狗

更新最大慘瓜

Thx 大佬巴

又白金

大爆鎚準備比我刷撚死佢

恭喜今個weekend 又白金既巴打

有團？

有冇人可以開啲鋼龍閪任俾我

喂 呢個任真心癲 最大最細骨
最大狗 估計呢場最細狗

搵大炎王？

再有大骨就叫我啦

我個七日白金夢

勁撚到

問定 有冇巴打要最細狗

搵緊馬仔

恭喜你搵到大毒

兩金兩銀？

你係咪諼住刷哂最大最細金

坐等大細金活動

啱啱亂入左巴打既場, THX!

你差一隻姐...easyla

啱啱做咩唔入 結果兩個都冇入

有就有既

我想打

唔肯定嘅話可以放個麻穴

唔知點解之前幾日仲好葡萄大家白金哂

但依幾日見咁多位可以畢業棄game,都有少少感動

黎newbie 小隊

你也可以

我諗住刷玉
點個最大最細兩隻都咁出

玩晒古龍黑角等救濟算

2金1銀1銅

22號出多隻又要刷多隻

大鋼大juno都唔知要刷幾耐

我唔會有可能, 我未試過中bug中咁耐

淨係幾位巴打幫我搵馬仔都可以2次大銀

琴晚同apollo隻炎王又係大銀

我真係預左應該夏季dlc 都未白金到

你發夢咋

巴打我幫你hold 住個任
想同佛陀打左鬥技先

嚦咕大細金請找xxxxx

有擴三一齊刷juno就好了

有閪任我跟

好似又有最大狗

唔怕既入睇試下有冇細金

其實我覺得呢個方法唔夠腳步或者睇腳眼準

炸炸下大把

之前撞到有d仲細 但唔識數

你幾時比米奇我

天使 carryme

人企位 角龍企位 鏡頭角度

axxxhunter

巴打 我應該得兩個任控唔到
火龍女/骨同鎚

貫真係好玩

聽晚 返左宿舍 但係無讀書..

我都幾肯我剩番既炎王任唔會有大金出

你今日係到做咩

細狗有冇巴打要

鬼爺 癲

咩code

GD

巴打ign Envy?

彈撚左成日琴 每次一有緊要野做就會搵左啲唔重要既野做

冇米奇大細團

我發現自己都幾撚廢
已經淨係縮左範圍其他等救濟
毒妖炎王馬仔 依3隻 搵左10日都搵唔到

彈琴幾好呀, 修心養性

炎王馬仔我返到陪你打成日都得

如果彈琴可以升hr就好

我要白金

用琴晚巴打講果個方法搵易好多。
第一其實睇報酬 起碼2金以上。
任務次數愈少愈好。
之後先係其他條件。

偷推

遊日入

3次靚報酬任>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>8次閪任

就算5貓，其他條件冇減過都可以搏下

一推再推

開歷毒鳥俾你？